有冇性價比高嘅手機介紹?

小弟用開Android同埋因為開工要爬高爬低，驚跌爆部機，如果唔係太貴嘅手機，各位巴絲有冇咩介紹?

iPhone se

iPhone SE

$24

iPhone se2就出

如果Android的話有介紹嗎？怕用唔慣iphone

SE2 iphone

iPhone 6s

Nokia 3310用刀砍落去都唔會爆

Nokia 800 Tough

性價比=小米

Cat S31

國際版又性價比既只有小米...

傳iphone9/se2好似幾平

大廠，大電，大moon, 新u, 最新android 10, 行貨都係4千幾

asus ZenFone Max Pro

唔係太貴即係幾錢budget

hi ，硬絲
建議人用粒咁弱嘅CPU手機，害人定咩架？唔平喎，性能價值比較的話唔係好高

Huawei Nova 5T

性價比高一定係旗艦cpu最平果部
iphone xr or 11
galaxy s20 or note10

手機台多咗咁多低質回覆

連登手機台正名叫iphone台你唔知咩
中高階就Samsung a71/a70
有budget買note10lite s10系列